同聖誕老人做完愛之後有咗

兩條線

嗯

生吞催淚彈之後有咗

後繼有人了

個仔大個咗可以年年送禮物畀你

again babe again